香港有冇邊間日本拉麵係有得加底或者份量多

除左一蘭拉麵有得加底重有冇？
次次去食都唔夠飽

荃灣 台風

混亂拉麵

一風堂

台風

加到成碗大蒜同背脂

食兩碗

幾乎間間拉麵都有替玉喎

食開台風丸京都有, 唔係間間都有架?

貴

但唔夠好意油未盡

加底=替玉
正常都會有
本身份量多就台風

我想問邊間冇